老公有小三出軌層樓唔知點

我幫朋友問的，因為實在太複雜，希望大家盡量幫幫手俾意見

話說我朋友有個女，, 20幾歲，仲有個居屋單位，長命契，大家已經供完，最近老公出軌有小三，個小三一直用言語去攻擊，甚至滋擾佢同佢身邊既家人。 最近佢老公又提出想同佢離婚，將依家層樓賣左去分番一半，層樓首期我朋友俾，但好多年前無證據，首期之後果d都係佢老公供，而日常開支同女既讀書錢就我朋友俾，直到讀完，但朋友個女剛出黎做野，搵得唔多，自己又無能力供埋另一半，想問大家有咩辦法可以保住層樓，等佢同個女有居所住；或者有無咩方法，可以用最低既損害去同個死佬爭番層樓？

因為層樓對於佢黎講，真係佢個心血，明明係個老公唔岩，出邊搵小三，仲要分層樓，搞到依家日日擔心無屋住，希望有過來人俾d意見，睇下下一步同之後應該點做，個小三勁賤，拆散人地家庭，仲要想分層樓。。。 多謝大家，希望有d意見可以俾到佢

[url]
[/url]

搞三搞四仲想分人層樓 港男

小你老母三

報警
幾十歲人搞個小三細路

包二奶就包二奶啦,屌你老母

賣咗分一半可以租樓住 單親有囡排公屋3年內上到 完

有計，不過唔話比你知

利申: 小你老母個三

叫個女出黎做雞 可以供得起 不過前提係個女要有少少姿色

屌佢用小三都可以有人負評
幾件都係支那賤畜

你朋友老公包二奶係仆街
但層樓佢真係有份wo
佢拎返佢果份係公平

老公有小學三年級既學歷，層樓唔知點算?

佢有負責供樓點解唔可以分層樓？

抵你死啦 小三喎

你的朋友就是你

人黎 小二去咗邊

樓主都係轉帖

個老婆真係賤格 想自己食曬佢
不過老公未必應該分1半

當條女出左首期20%
80% 要供
依家供曬
假設每月1萬
家庭開支條女負責曬 假設又係1萬

除返開 每人一半 老公就應該分40%
如果老公供樓開支超過家庭開支
分一半或以上都係合理

老公或多或少都應該要有得分

睇邊個爭到領養權嗰個就分多啲

自膠睇錯以為個老婆20幾歲

小你老母三，二奶就二奶啦

個女都20幾歲，唔洗人撫養

小你老母臭三!

居屋隨撚時5%首期啦，否則駛撚個老公供哂咩

個女成撚咗年

大家都唔知實際條數
都係討論下
你講曬粗口做乜春 ?

請人收集證據
上庭要求分身家

個女過左18歲仲要已經做緊野 發夢啦
成班on9講咩點分點分，緊係扮慘搵社處，打官師等個官判點分
層樓一人分一半，仲有贍養費拎